六常小馬與毒撚吹水區（8）

係

hi, peter

老雞

六常好耐無見了

Hi ching，幾時食餐飯 ?

小馬bb

你打錯字

留名